[BBC] China's 'tainted' cotton 新疆綿最新報導

BBC News article:

The Guardian:
This article is more than 4 months old
'Virtually entire' fashion industry complicit in Uighur forced labour, say rights groups

P.S. Muji 部份嘅衣物標名 "Xinjiang" cotton為來源

Push